type QnaList = {
  question: string;
  answer: string;
};

export const qnaList: QnaList[] = [
  {
    question: '견적은 어떤 방식으로 진행될까요?',
    answer:
      '방수파트너는 무료 방문 견적을 원칙으로 하며, 상황에 따라 사진, FAX, 이메일 등 다양한 수단으로도 견적이 가능합니다. 이는 가견적서로 작성되며, 후에 현장 실측 후 견적서를 확정합니다.',
  },
  {
    question: '계약서 및 견적서는 언제 작성하나요?',
    answer: '착공 전에 계약서 및 견적서를 작성합니다.',
  },
  {
    question: '시공 전과 시공 중의 금융 관련 조건은 어떻게 되나요?',
    answer: '시공 전과 시공 중에는 계약금 및 중도금을 요구하지 않습니다.',
  },
  {
    question: '대금 지급 원칙은 어떻게 되나요?',
    answer: '대금 지급은 준공 후 준공계 발행을 확인한 후에 이루어집니다.',
  },
  {
    question: '시공 시 사용되는 자재는 어떻게 결정되나요?',
    answer: '견적서 및 계약서에 명시된 자재로만 시공하며, 시공 중 자재를 업체 임의로 변경하지 않습니다.',
  },
  {
    question: '계약 내용은 언제 변경될 수 있나요?',
    answer: '상기 내용은 상황에 따라 발주처와 협의 후 변경될 수 있습니다.',
  },
  {
    question: '세금 계산서 발행 요청이 가능한가요?',
    answer: '부가세를 요청할 경우, 세금 계산서를 발행합니다. 이는 계약서 상 부가세 포함 여부를 확인 후 진행됩니다.',
  },
  {
    question: '아파트 실측은 어떤 기준으로 이루어지나요?',
    answer:
      '아파트의 경우, 전용 면적 및 바닥 면적(가로 x 세로, 안목 치수)을 기준으로 실측합니다. 기준 면적 초과 시 추가 비용이 발생할 수 있습니다.',
  },
  {
    question: '배송 정보에 대해 알려주세요.',
    answer:
      '현장 상태에 따라 시공이 불가할 수 있으며, 자재 변경이나 추가 시 추가 비용이 발생할 수 있습니다. 거주 중인 집일 경우 가구나 집기 때문에 공사 시간에 영향을 줄 수 있습니다. 도서산간 지역에서는 시공이 불가할 수 있습니다.',
  },
  {
    question: '시공일 및 기간 설정은 어떻게 이루어지나요?',
    answer:
      '시공일 및 기간은 컨설턴트와의 상담 후 결정되며, 계약일 기준 3개월 이내에 지정일에 시공이 가능합니다. 고객님의 사정으로 시공일을 변경할 경우, 반드시 4~5일 전에 담당 컨설턴트 혹은 고객센터로 연락해야 합니다.',
  },
  {
    question: '결제 취소 조건은 어떻게 되나요?',
    answer:
      '결제 이후 계약서 서명 전까지는 언제든지 취소가 가능합니다. 계약서 서명 후에는 취소가 불가하며, 제품이나 시공에 하자가 있을 경우 규정된 기한 내에 A/S가 가능합니다. 시공일로부터 3년 또는 5년간은 무상 A/S 지원이 제공되며, 이후에는 유상 전환됩니다.',
  },
];
